曼聯得失球係0 10場就有17球失球

破記錄未？

18失球了 敵基亞轉左會咩？

有來有往有借有還有出有入
Super!!!

但求打個和

中遊隊要求咁高做乜鳩?

？

Ok

Ching bin爆樓主

真心認同樓主 米屈🙄

終於有+1 好開心

樓主柒左就潛

幾時得罪你

咪又係失成18球 洗唔洗咁開心呀

開心因為你射唔出

笑係笑你

我笑緊失成17球 依家變成18球 點會射唔出

佢同老鼠=最無恥嘅轟迷

其實你開心/笑緊邊樣

依樣真

只要比防守皇摩佬教下就得

垃圾獌

我獌-100奪冠

兩樣啦 只可以笑一樣咩？

咪亂講

老鼠點都無恥過你少少嘅

唔係佢死撲爛撲, 今季應該失27球

鼠清高汁d

做乜鳩，係失18球喎

曼聯入波同失波都覺得開心
睇落有d精神分裂

服能左牙蘇

變左-1了

報報數 12場 失21球 得失球-1
敵基亞？

負數

點搞呀 堂堂王者獌

肉便器

點搞呀 祖赫特都勁過佢

防守大師

世一龍喎
條j就細

好在今個星期冇失波 得失球都係-1

樓主酸到

13場 失23球 得失球-1

幾時先會得失球正返？

清好球

下季

2019年算啦 曼手足唔開心多一個月好啦
我怕佢地自殺

迪基亞

你係最垃圾既獌迷

我都出名肉酸

咁派我未

Hi?

Ching咁小氣

死車狗小氣到

Yes 唔小氣做唔到高質車迷

14場 失25球 得失球-1

勁 keep到-1

真 keep到三連-1了

唔好去到-2 -3，費事daddy比人炒

慘 17場 失29球 得失球0

現實主義者

睇返第一頁啲死獌狗衝哂出黎
笑到

又變返0

Yea 睇成績的